八千內 notebooks 選擇

會打機。唔需要開到高質

最強CP值你地有乜推介

上newegg/ amazon睇Asus TUF gaming

儲夠$18000再問

8千蚊打機? 傷心小棧定係彈珠台?

呢部如何

GPD P2 Max

隔離有亞馬遜post，可以睇睇

唔打機可買